Bomba E條片真係幾好笑

其實我都係差唔多中哂，但身邊有朋友話我係唔正常

3：35

狗屎垃圾就收埋自己睇啦

舊片真係幾好笑
不過d 00後唔會明

唔好諗住翻生 你地冇機會

又出黎試水溫? 收皮啦屌你老母

首先我唔係Bomba打手，另外我係真心覺得條片好笑有共鳴先post上黎開心些牙，唔明你地點解張個重點放係D無關嘅事度

走啦 做臭曬個朵架啦

bomba得飛髮果條片我睇左幾次

死撚開啦

收皮啦bomba

係幾好笑，支持bomba

又衝岀黎柒

fox又開分身

Bomba好正
快d復出

例牌回覆 又出嚟試水溫

你拍條片道歉認錯都或者有機會

恥笑果種笑下話

走啦 又試水溫 同狗公riko 一撚樣死唔斷氣